今晚達子回朝，各位backup兄弟又要準備開工喇

正又有錢賺 條片我用自己本事upload d錢緊係我架啦